2014年烏克蘭抗爭，用了90多天死了125人，最終得到勝利

民選總統背叛人民，不入歐盟投向蘇聯，民眾日漸擴大抗議，抵抗最初用塑膠警棍，然後鐵棍，橡膠子彈，到最後用真子彈狙擊手殺害民眾。人們前仆后繼，最後得到慘痛的勝利，但為國家帶來自由與希望

烏克蘭係香港嘅未來
警察變得冷血冇人性
親政府嘅人可以任意攻擊人
就連普通人老弱都唔放
香港正正發生緊

佢地同我地一樣對抗嘅都係共產主義
革命必須血洗
要有心理準備